「賢學思政」係當下一個極其重要既學生組織

學生組織往往係向學生宣揚唔同價值觀既重要單位
大部份90後/00後之所以知民主既重要、識反共，係因為有學生組織係校園入面宣揚普世價值既必要同逆普世價值對社會既危害
12年反國民教育科有學民思潮
14年傘運有學生前線
16年反TSA/反普教中有學生動源
19年反修例有大專學界國際事務代表團，後期亦有賢學思政
因為成員皆係學生，可以用朋輩既身份係校園內向同儕宣揚民主、自由既必要性
比起議員、政黨既街站，學生組織成員係校園既活動更直接增加同學肯接受普世價值訊息既機會

但如今，呢D組織絕大部份唔係解散，就已經停運
依家仲仍然運作緊、發聲緊既學生組織幾乎得返「賢學思政」
如果呢個組織都解散、自我禁聲，咁香港就再冇敢為社會狀態發聲既學生組織，10後、20後亦會極易畀中共赤化，你睇尋日D扮黑警既學生就知佢地年紀細，好多野都唔識份
如果校園再冇民主聲音，我地下代全部係教育制度下會變曬做反民主死藍屍

所以，如果唔想下代人咁
各位高中既同學，記得唔好放棄同初中同學談論普世價值既機會，朋輩既言行好影響一個學生點諗野
而係校園外既人，請一定要支持一切同路既學生組織
不論係賢學思政定將來可能出現既學生團體，相信都因為冇工作而唔會有太多錢去印刷文宣品、物資去同學生宣揚民主，如果大家肯大力用唔同方式去支持，相信可以減輕到佢地既負擔，為下代避免赤化出力

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
驅逐共黨 還我香港

每一次嘅造神
都係為咗下一次嘅出賣
諗定去邊度玩人鏈未？

運動冇大台
依家有咩組織畀人抬左上神檯？
又邊D組織又畀人出賣？

Push

唔好害人啦屌你老母 係香港搞抗爭 食屎啦
重你老母要咩 體制內抗爭 食緊啦

推

同學生宣揚普世價值叫體制内抗爭？
只係等佢唔好赤化嘅基本嘢咋
冇民主教育，點令佢哋識反抗同保障自己？

無錯 就係體制內抗爭
你條撚樣係就開樣幫佢企街站
唔係你就唔好撚推d細路去死 垃圾

我冇叫過佢哋一定要擺街站呢個形式喎
內文咪講咗邊個形式最有效又最少風險
你自己又唔睇矖又要屌

我既意思係你條撚樣無冒風險推細路去死呀
屌你老母 你自己鍵盤打下飛機 人地出名出樣
做你老母呀 推你老母呀 屌你老母呀

只係喺校園宣揚民主叫推班細路去死？
你諗咗去邊

一睇賢學思政個名已經知係食學民思潮條水
又係學生掛帥
仲要改埋個名叫王逸戰
分明想令人誤會佢非常好戰
係勇武派係本土派
九成係學民眾志同一個金主捧出嚟

學生組織唔係一定要喺街頭有行動
喺校園入面宣揚普世價值喺依家更有效益同重要
如果好似當年學民思潮咁夠人手喺唔同中學深耕，其實唔需要係校園外擺街站
我唔肯定佢哋組織依家人手點同將會用乜方式向同學宣傳民主
只求佢哋都平安畢業同升學

人哋叫咩名唔通係佢自己出世嗰陣自己改嘅咩
我唔肯定咩人/組織大額捐款俾佢哋
但至少佢哋真係做到嘢先
除咗喺中、大學宣傳普世價值
佢哋仲幾次喺街頭收物資俾在囚手足渡時艱
至少啲錢真係用得值先
年頭俾黑警針對同約見，都仲冇退縮

香港人真係唔配有啲咩人行出嚟
做咩都要屌
好好地一個學生組織又幫在囚手足又剩
咁都屌
而家好笑到人哋叫咩名都屌

值得俾多人d認識同關注

5毛出哂嚟

take care

咁王逸戰依個名又唔係佢改你睇返佢哋之前做過嘅嘢咪知道佢咩光譜 諗起之前大公文匯話賢學係之鋒嘅人

Yup
超多
但用起底功能亦睇得出， 放負嘅、講曬粗口嘅話唔work嘅，有啲係已經灰心到決定互相指責嘅同路人 佢哋已經忘卻咗不放負、不譴責

大人都可以自己搞組織 搞組織唔係學生嘅專利

五毛多
但灰心到開始會譴責同路人乜乜乜唔Work嘅人都唔少 (用起底功能見到)

有心搞根本唔應該出面搞
靜雞雞宣傳就算
比人target左乜乜柒柒話你犯法就完
深耕細作重要出名根本自殺
轉地下化先係上策

樓主我屌你老母你自己搞啦
又害班後生，
依家畜生治港，
低調啦仆街

學生組織成員喺校園內同同學宣傳民主叫高調？
比起喺街頭，已經係保險

好多人潑冷水

完全同意 邊有可能可以孤軍作戰取勝

佢哋依家仍然揀行前線呢條路，相信佢哋已經預咗會唔易行
我哋應該尊重佢哋嘅決定

佢哋年頭經已俾黑警Target咗
相信面對壓力唔細 願好人一世平安

見到「金主」兩隻字已經唔使睇

我畀兩球你犯國安法，入去坐十碌好唔好？一個唔該畀隻支那狗落黎斬撚死埋冇仇報添呀

五毛黎講你要再教育
完全唔合格
金主

屌，佢呢啲有被加害妄想症

你地呢班撚樣全部都有病
捐下錢又想人地幫你做野 有撚病 最後坐既又係佢地
又推人地出黎上位最後又要佢地坐
然後又開POST話欠左佢地 你地呢班賤種真係唔配有民主

畫面好撚靚 咁點?
你推人去做 就自己出樣去陪人做 自己親自同佢地一齊付出代價
唔係你條撚樣坐係到捐幾個比人地營運既臭錢 仲要入唔到佢地袋
唔係你係到扮撚哂有包袱 又乜又柒又供樓 然後開個垃圾POST要人地D細路去做 你地呢班撚樣真係無撚得救

你又講咗啲人哋不敢面對嘅嘢

真係圈內人就知咩料

你自己上唔到神枱咪眼紅人囉死毒撚

真成班弱智仔根本揾藉口

必須push

叻啦叻啦圈內人得你一個知道晒啦開心未啊
最撚憎人話咩圈內人就明，一係你就爆大鑊一係就收嗲啦

push

痴撚線五毛PR放負撚多到
呢個時候仲有做嘢有擺街站，嗰種勇氣都已經好難得
佢哋幾乎次次擺街站都比10幾20隻黑狗圍同恐嚇，比著你仲有冇勇氣繼續落去

push this

仲敢行上街已經好勁

其實每一個對捍衛香港核心價值都好重要

致支那人：
鎮壓學生運動無好下場

邊個俾你講真話，block 你架

而家呢個蟈安法橫行嘅時代，就算係呢d理論上完全合法嘅行為都會有極大嘅風險。學校一定受壓搞鳩佢地，再仆街d就屈佢地接受境外勢力支援乜乜柒柒。狗共係唔會因為你係學生就放軟手腳架。我地將抗爭嘅責任交俾呢班中學生，只係逃避退縮

oush

各有各做，互不指責
佢哋決定咁做，我哋絕對尊重
不撥冷水

爆完大鑊你哋咪又係揾借口幫佢哋兜
講到尾 你哋想做皇者 佢哋又係想出名
一拍即合 我講多都無謂